[
  {
    "question_ID": 48,
    "question_text": "Hvad er hovedstaden i Østrig?",
    "option_1": "Wien",
    "option_2": "Bern",
    "option_3": "Salzburg",
    "option_4": "Linz",
    "correct_answer": "Wien",
    "category": "geografi",
    "category_2": "",
    "createdAt": "2022-08-09T17:43:01.000Z",
    "updatedAt": "2022-08-09T15:43:01.000Z"
  },
  {
    "question_ID": 49,
    "question_text": "Hvad hed kong Arthurs slot?",
    "option_1": "Excalibur",
    "option_2": "Kamelot",
    "option_3": "Avalon",
    "option_4": "Galahad",
    "correct_answer": "Kamelot",
    "category": "tro og fantasi",
    "category_2": "",
    "createdAt": "2022-08-09T17:43:01.000Z",
    "updatedAt": "2022-08-09T15:43:01.000Z"
  },
  {
    "question_ID": 50,
    "question_text": "Hvilket dansk band står bag numre som ”Mexico ligger i Spanien” og ”En wannabe Darth Vader”?",
    "option_1": "Magtens Korridorer",
    "option_2": "The Minds of 99",
    "option_3": "Spids Nøgenhat",
    "option_4": "Nephew",
    "correct_answer": "Nephew",
    "category": "musik og radio",
    "category_2": "",
    "createdAt": "2022-08-09T17:43:01.000Z",
    "updatedAt": "2022-08-16T10:27:56.000Z"
  },
  {
    "question_ID": 51,
    "question_text": "Hvilken diktators navn mangler i denne titel, som han gav sig selv:\n“His Excellency President for Life, Field Marshal Al Hadji Doctor ______, VC, DSO, MC, CBE, Lord of all the Beasts of the Earth and Fishes of the Sea, and Conqueror of the British Empire in Africa in General and Uganda in Particular”?",
    "option_1": "Muammar Gaddafi",
    "option_2": "Idi Amin",
    "option_3": "Saddam Hussein",
    "option_4": "Robert Mugabe",
    "correct_answer": "Idi Amin",
    "category": "historie",
    "category_2": "politik og samfund",
    "createdAt": "2022-08-09T17:43:01.000Z",
    "updatedAt": "2022-08-09T15:43:01.000Z"
  },
  {
    "question_ID": 52,
    "question_text": "Hvis man bevæger sig op over Sydafrikas grænse ved vestkysten, hvilket land kommer man så til?",
    "option_1": "Mozambique",
    "option_2": "Namibia",
    "option_3": "Botswana",
    "option_4": "Tanzania",
    "correct_answer": "Namibia",
    "category": "geografi",
    "category_2": "",
    "createdAt": "2022-08-09T17:43:01.000Z",
    "updatedAt": "2022-08-09T15:43:01.000Z"
  },
  {
    "question_ID": 53,
    "question_text": "I mangaserien Dragon Ball benytter hovedpersonen Son Goku en kampteknik, hvor han affyrer en energistråle med hænderne. Hvad kaldes teknikken, som har navn efter en hawaiiansk konge?",
    "option_1": "dodonpa",
    "option_2": "kamehameha",
    "option_3": "rokushiki",
    "option_4": "kagemane no jutsu",
    "correct_answer": "kamehameha",
    "category": "litteratur og billedkunst",
    "category_2": "",
    "createdAt": "2022-08-09T17:43:01.000Z",
    "updatedAt": "2022-08-16T10:27:56.000Z"
  },
  {
    "question_ID": 54,
    "question_text": "Hvilket af disse pattedyr har en giftklo?",
    "option_1": "okapi",
    "option_2": "jærv",
    "option_3": "næbdyr",
    "option_4": "vombat",
    "correct_answer": "næbdyr",
    "category": "levende væsener",
    "category_2": "",
    "createdAt": "2022-08-09T17:43:01.000Z",
    "updatedAt": "2022-08-09T15:43:01.000Z"
  },
  {
    "question_ID": 55,
    "question_text": "Hvad kaldes den længste side i en retvinklet trekant?",
    "option_1": "sekant",
    "option_2": "grundlinje",
    "option_3": "katete",
    "option_4": "hypotenuse",
    "correct_answer": "hypotenuse",
    "category": "matematik, fysik og kemi",
    "category_2": "",
    "createdAt": "2022-08-09T17:43:01.000Z",
    "updatedAt": "2022-08-09T15:43:01.000Z"
  },
  {
    "question_ID": 56,
    "question_text": "Hvilken af disse chilier er stærkest?",
    "option_1": "tabasco",
    "option_2": "jalapeño",
    "option_3": "cayenne",
    "option_4": "habanero",
    "correct_answer": "habanero",
    "category": "mad og drikke",
    "category_2": "",
    "createdAt": "2022-08-09T17:43:01.000Z",
    "updatedAt": "2022-08-09T15:43:01.000Z"
  },
  {
    "question_ID": 57,
    "question_text": "Hvilken spiselig plante kaldes på fransk for  'pomme de terre'?",
    "option_1": "kartoffel",
    "option_2": "jordbær",
    "option_3": "æble",
    "option_4": "pære",
    "correct_answer": "kartoffel",
    "category": "sprog",
    "category_2": "mad og drikke",
    "createdAt": "2022-08-09T17:43:01.000Z",
    "updatedAt": "2022-08-09T15:43:01.000Z"
  },
  {
    "question_ID": 58,
    "question_text": "Hvor mange lemmer (ben + kløer) har en krabbe?",
    "option_1": "6",
    "option_2": "8",
    "option_3": "10",
    "option_4": "12",
    "correct_answer": "10",
    "category": "levende væsener",
    "category_2": "",
    "createdAt": "2022-08-09T17:43:01.000Z",
    "updatedAt": "2022-08-09T15:43:01.000Z"
  },
  {
    "question_ID": 59,
    "question_text": "Hvem var det andet menneske til at sætte fod på Månen?",
    "option_1": "Buzz Aldrin",
    "option_2": "Neil Armstrong",
    "option_3": "Michael Collins",
    "option_4": "Jurij Gagarin",
    "correct_answer": "Buzz Aldrin",
    "category": "historie",
    "category_2": "",
    "createdAt": "2022-08-09T17:43:01.000Z",
    "updatedAt": "2022-08-09T15:43:01.000Z"
  },
  {
    "question_ID": 60,
    "question_text": "Hvilken af disse sygdomme skyldes en bakterie?",
    "option_1": "skoldkopper",
    "option_2": "røde hunde",
    "option_3": "polio",
    "option_4": "tuberkulose",
    "correct_answer": "tuberkulose",
    "category": "krop og helbred",
    "category_2": "levende væsener",
    "createdAt": "2022-08-09T17:43:01.000Z",
    "updatedAt": "2022-08-09T15:43:01.000Z"
  },
  {
    "question_ID": 61,
    "question_text": "Hvilket vitamin mangler en person, der lider af skørbug?",
    "option_1": "vitamin A",
    "option_2": "vitamin B",
    "option_3": "vitamin C",
    "option_4": "vitamin D",
    "correct_answer": "vitamin C",
    "category": "krop og helbred",
    "category_2": "",
    "createdAt": "2022-08-09T17:43:01.000Z",
    "updatedAt": "2022-08-09T15:43:01.000Z"
  },
  {
    "question_ID": 62,
    "question_text": "Hvad er hovedingrediensen i falafler?",
    "option_1": "hvede",
    "option_2": "sojabønner",
    "option_3": "kikærter",
    "option_4": "gule linser",
    "correct_answer": "kikærter",
    "category": "mad og drikke",
    "category_2": "",
    "createdAt": "2022-08-09T17:43:01.000Z",
    "updatedAt": "2022-08-09T15:43:01.000Z"
  },
  {
    "question_ID": 63,
    "question_text": "Hvilken af disse planeter er størst?",
    "option_1": "Venus",
    "option_2": "Neptun",
    "option_3": "Uranus",
    "option_4": "Saturn",
    "correct_answer": "Saturn",
    "category": "matematik, fysik og kemi",
    "category_2": "",
    "createdAt": "2022-08-09T17:43:01.000Z",
    "updatedAt": "2022-08-09T15:43:01.000Z"
  },
  {
    "question_ID": 64,
    "question_text": "I hvilken af disse situationer giver det bedst mening at anvende rawlplugs?",
    "option_1": "samling af træplader",
    "option_2": "boring i gipsvæg",
    "option_3": "lydisolering",
    "option_4": "afløbsrensning",
    "correct_answer": "boring i gipsvæg",
    "category": "teknologi og håndværk",
    "category_2": "",
    "createdAt": "2022-08-09T17:43:01.000Z",
    "updatedAt": "2022-08-09T15:43:01.000Z"
  },
  {
    "question_ID": 65,
    "question_text": "Hvilken Windows-genvej kan bruges til at lukke en side eller et dokument?",
    "option_1": "Ctrl + P",
    "option_2": "Ctrl + R",
    "option_3": "Ctrl + W",
    "option_4": "Ctrl + Z",
    "correct_answer": "Ctrl + W",
    "category": "teknologi og håndværk",
    "category_2": "",
    "createdAt": "2022-08-09T17:43:01.000Z",
    "updatedAt": "2022-08-09T15:43:01.000Z"
  },
  {
    "question_ID": 66,
    "question_text": "Foruden Koranen bygger islamiske love og normer på overleveringer om Muhammeds ord, handlinger og stiltiende accept. Samlinger af disse overleveringer kategoriseres efter deres troværdighed. Hvad kaldes en sådan overlevering?",
    "option_1": "hadith",
    "option_2": "isnad",
    "option_3": "jihad",
    "option_4": "zakat",
    "correct_answer": "hadith",
    "category": "tro og fantasi",
    "category_2": "",
    "createdAt": "2022-08-09T17:43:01.000Z",
    "updatedAt": "2022-08-09T15:43:01.000Z"
  },
  {
    "question_ID": 67,
    "question_text": "I Betlehem fik Jesusbarnet besøg af tre vise mænd. To af dem hed Melchior og Balthazar. Hvad hed den tredje?",
    "option_1": "Thomas",
    "option_2": "Mathias",
    "option_3": "Kasper",
    "option_4": "Theodor",
    "correct_answer": "Kasper",
    "category": "tro og fantasi",
    "category_2": "",
    "createdAt": "2022-08-09T17:43:01.000Z",
    "updatedAt": "2022-08-09T15:43:01.000Z"
  },
  {
    "question_ID": 68,
    "question_text": "I hvilken by viste ærkeenglen Gabriel sig for jomfru Maria?",
    "option_1": "Betlehem",
    "option_2": "Jerusalem",
    "option_3": "Nazareth",
    "option_4": "Jericho",
    "correct_answer": "Nazareth",
    "category": "tro og fantasi",
    "category_2": "",
    "createdAt": "2022-08-09T17:43:01.000Z",
    "updatedAt": "2022-08-09T15:43:01.000Z"
  },
  {
    "question_ID": 69,
    "question_text": "Hvem var Danmarks statsminister fra 1982-1993?",
    "option_1": "Anker Jørgensen",
    "option_2": "Poul Nyrup",
    "option_3": "Anders Fogh",
    "option_4": "Poul Schlüter",
    "correct_answer": "Poul Schlüter",
    "category": "politik og samfund",
    "category_2": "historie",
    "createdAt": "2022-08-09T17:43:01.000Z",
    "updatedAt": "2022-08-09T15:43:01.000Z"
  },
  {
    "question_ID": 70,
    "question_text": "Hvor mange procent af stemmerne skal et parti have for at nå over spærregrænsen ved et dansk folketingsvalg?",
    "option_1": "1",
    "option_2": "2",
    "option_3": "3",
    "option_4": "4",
    "correct_answer": "2",
    "category": "politik og samfund",
    "category_2": "",
    "createdAt": "2022-08-09T17:43:01.000Z",
    "updatedAt": "2022-08-09T15:43:01.000Z"
  },
  {
    "question_ID": 71,
    "question_text": "Hvis du i et datasæt har højden af Snehvide og hver af de syv små dværge, hvilken af følgende værdier er så lavest?",
    "option_1": "medianen",
    "option_2": "gennemsnittet",
    "option_3": "den øvre kvartil",
    "option_4": "den 60. percentil",
    "correct_answer": "medianen",
    "category": "matematik, fysik og kemi",
    "category_2": "",
    "createdAt": "2022-08-09T17:43:01.000Z",
    "updatedAt": "2022-08-09T15:43:01.000Z"
  },
  {
    "question_ID": 72,
    "question_text": "Hvis 1 larve kan spise 1 blad på 10 minutter, hvor mange blade kan 60 larver så spise på 60 minutter?",
    "option_1": "60",
    "option_2": "360",
    "option_3": "600",
    "option_4": "3600",
    "correct_answer": "360",
    "category": "matematik, fysik og kemi",
    "category_2": "",
    "createdAt": "2022-08-09T17:43:01.000Z",
    "updatedAt": "2022-08-09T15:43:01.000Z"
  },
  {
    "question_ID": 73,
    "question_text": "Hvad er den rigtige stavemåde for lærerens møbel?",
    "option_1": "kateder",
    "option_2": "kateter",
    "option_3": "katteder",
    "option_4": "katteter",
    "correct_answer": "kateder",
    "category": "sprog",
    "category_2": "",
    "createdAt": "2022-08-09T17:43:01.000Z",
    "updatedAt": "2022-08-09T15:43:01.000Z"
  },
  {
    "question_ID": 74,
    "question_text": "Hvem synger omkvædet på sommerhittet \"Stor mand\" fra 2021?",
    "option_1": "Andreas Odbjerg",
    "option_2": "Tobias Rahim",
    "option_3": "Lord Siva",
    "option_4": "Rasmus Seebach",
    "correct_answer": "Andreas Odbjerg",
    "category": "musik og radio",
    "category_2": "",
    "createdAt": "2022-08-09T17:43:01.000Z",
    "updatedAt": "2022-08-16T10:27:56.000Z"
  },
  {
    "question_ID": 77,
    "question_text": "Hvor langt skal en triatlet svømme i en Ironman-triatlon?",
    "option_1": "1,42 km",
    "option_2": "2,40 km",
    "option_3": "2,98 km",
    "option_4": "3,86 km",
    "correct_answer": "3,86 km",
    "category": "sport og spil",
    "category_2": "",
    "createdAt": "2022-08-10T18:01:41.000Z",
    "updatedAt": "2022-08-10T16:01:41.000Z"
  },
  {
    "question_ID": 78,
    "question_text": "Hvad kaldes det eneste skaktræk, hvor en skakbrik tager en anden skakbrik uden at rykke ind på dens felt?",
    "option_1": "en passant",
    "option_2": "rokade",
    "option_3": "gambit",
    "option_4": "siciliansk forsvar",
    "correct_answer": "en passant",
    "category": "sport og spil",
    "category_2": "",
    "createdAt": "2022-08-10T18:13:59.000Z",
    "updatedAt": "2022-08-10T16:16:37.000Z"
  },
  {
    "question_ID": 79,
    "question_text": "Hvad hed computeren, som i 2011 besejrede menneskelige stormestre i det amerikanske quizshow \"Jeopardy!\"?",
    "option_1": "Deep Blue",
    "option_2": "Watson",
    "option_3": "DALL-E",
    "option_4": "Akinator",
    "correct_answer": "Watson",
    "category": "sport og spil",
    "category_2": "teknologi og håndværk",
    "createdAt": "2022-08-10T18:13:59.000Z",
    "updatedAt": "2022-08-10T16:13:59.000Z"
  },
  {
    "question_ID": 80,
    "question_text": "Hvem spillede den kvindelige hovedrolle i filmen \"Titanic\" fra 1997?",
    "option_1": "Kate Winslet",
    "option_2": "Eva Green",
    "option_3": "Julia Roberts",
    "option_4": "Drew Barrymore",
    "correct_answer": "Kate Winslet",
    "category": "skærm og scene",
    "category_2": "",
    "createdAt": "2022-08-16T12:45:57.000Z",
    "updatedAt": "2022-08-16T10:45:57.000Z"
  },
  {
    "question_ID": 81,
    "question_text": "Hvilken af disse karakterer er stadig i live ved slutningen af Stephen Sondheims musical \"Sweeney Todd: The Demon Barber of Fleet Street\"?",
    "option_1": "Sweeney Todd",
    "option_2": "Nellie Lovett",
    "option_3": "Lucy Barker",
    "option_4": "Tobias Ragg",
    "correct_answer": "Tobias Ragg",
    "category": "skærm og scene",
    "category_2": "",
    "createdAt": "2022-08-16T12:52:21.000Z",
    "updatedAt": "2022-08-16T10:52:21.000Z"
  },
  {
    "question_ID": 82,
    "question_text": "Hvilken nation har vundet VM i fodbold flest gange?",
    "option_1": "Spanien",
    "option_2": "Italien",
    "option_3": "Tyskland",
    "option_4": "Brasilien",
    "correct_answer": "Brasilien",
    "category": "sport og spil",
    "category_2": "",
    "createdAt": "2022-11-26T09:58:23.000Z",
    "updatedAt": "2022-11-26T08:58:23.000Z"
  },
  {
    "question_ID": 83,
    "question_text": "Hvilken nordisk gud havde samleje med en hest?",
    "option_1": "Odin",
    "option_2": "Loke",
    "option_3": "Frej",
    "option_4": "Balder",
    "correct_answer": "Loke",
    "category": "tro og fantasi",
    "category_2": "",
    "createdAt": "2022-11-26T10:02:24.000Z",
    "updatedAt": "2022-11-26T09:02:24.000Z"
  },
  {
    "question_ID": 84,
    "question_text": "I hvilken tysk bog overlever hovedpersonen?",
    "option_1": "Den unge Werthers lidelser?",
    "option_2": "Faust",
    "option_3": "Bliktrommen",
    "option_4": "Effi Briest",
    "correct_answer": "Bliktrommen",
    "category": "litteratur og billedkunst",
    "category_2": "",
    "createdAt": "2022-11-26T10:04:04.000Z",
    "updatedAt": "2022-11-26T09:04:04.000Z"
  },
  {
    "question_ID": 85,
    "question_text": "Hvilket land har verdens ældste flag?",
    "option_1": "Portugal",
    "option_2": "Danmark",
    "option_3": "Frankrig",
    "option_4": "Østrig",
    "correct_answer": "Danmark",
    "category": "historie",
    "category_2": "geografi",
    "createdAt": "2022-11-26T10:09:28.000Z",
    "updatedAt": "2022-11-26T09:09:28.000Z"
  },
  {
    "question_ID": 86,
    "question_text": "Hvilket af følgende sprog tilhører den germanske sprogfamilie?",
    "option_1": "yiddish",
    "option_2": "baskisk",
    "option_3": "ungarsk",
    "option_4": "bretonsk",
    "correct_answer": "yiddish",
    "category": "sprog",
    "category_2": "",
    "createdAt": "2022-11-26T10:09:28.000Z",
    "updatedAt": "2022-11-26T09:09:28.000Z"
  },
  {
    "question_ID": 87,
    "question_text": "Hvilken af disse svampe er spiselig?",
    "option_1": "hvid fluesvamp",
    "option_2": "stenmorkel",
    "option_3": "stor trompetsvamp",
    "option_4": "grøn fluesvamp",
    "correct_answer": "stor trompetsvamp",
    "category": "levende væsener",
    "category_2": "mad og drikke",
    "createdAt": "2022-11-26T10:12:47.000Z",
    "updatedAt": "2022-11-26T09:12:47.000Z"
  },
  {
    "question_ID": 88,
    "question_text": "Hvem bliver ofte kaldt for den sidste viking?",
    "option_1": "Harald Hårderåde",
    "option_2": "Erik Blodøkse",
    "option_3": "Ketil Fladnæse",
    "option_4": "Svend Tveskæg",
    "correct_answer": "Harald Hårderåde",
    "category": "historie",
    "category_2": "",
    "createdAt": "2022-11-26T10:12:47.000Z",
    "updatedAt": "2022-11-26T09:12:47.000Z"
  },
  {
    "question_ID": 89,
    "question_text": "Hvilken af disse er en Tour de France-trøje?",
    "option_1": "den grå seniortrøje",
    "option_2": "den hvide ungdomstrøje",
    "option_3": "den røde fightertrøje",
    "option_4": "den grønne debutanttrøje",
    "correct_answer": "den hvide ungdomstrøje",
    "category": "sport og spil",
    "category_2": "",
    "createdAt": "2022-11-26T10:16:24.000Z",
    "updatedAt": "2022-11-26T09:16:24.000Z"
  },
  {
    "question_ID": 90,
    "question_text": "Hvor mange stater er der i USA?",
    "option_1": "49",
    "option_2": "50",
    "option_3": "51",
    "option_4": "52",
    "correct_answer": "50",
    "category": "geografi",
    "category_2": "",
    "createdAt": "2022-11-26T10:18:52.000Z",
    "updatedAt": "2022-11-26T09:18:52.000Z"
  },
  {
    "question_ID": 91,
    "question_text": "Hvilken af disse fugle kan flyve?",
    "option_1": "emu",
    "option_2": "kiwi",
    "option_3": "kakapo",
    "option_4": "mallemuk",
    "correct_answer": "mallemuk",
    "category": "levende væsener",
    "category_2": "",
    "createdAt": "2022-11-26T10:21:39.000Z",
    "updatedAt": "2022-11-26T09:21:39.000Z"
  },
  {
    "question_ID": 92,
    "question_text": "I Crash Bandicoot-spillene hvad hedder da den gale videnskabsmand, som har et missil i hovedet?",
    "option_1": "Neo Cortex",
    "option_2": "N. Gin",
    "option_3": "Dingodile",
    "option_4": "Ripper Roo",
    "correct_answer": "N. Gin",
    "category": "sport og spil",
    "category_2": "skærm og scene",
    "createdAt": "2022-11-26T10:21:39.000Z",
    "updatedAt": "2022-11-26T09:21:39.000Z"
  },
  {
    "question_ID": 93,
    "question_text": "Hvilken romankarakter boede angiveligt på Baker Street i London?",
    "option_1": "Sherlock Holmes",
    "option_2": "Lemuel Gulliver",
    "option_3": "James Bond",
    "option_4": "Oliver Twist",
    "correct_answer": "Sherlock Holmes",
    "category": "litteratur og billedkunst",
    "category_2": "",
    "createdAt": "2022-11-26T10:50:24.000Z",
    "updatedAt": "2022-11-26T09:50:24.000Z"
  },
  {
    "question_ID": 94,
    "question_text": "Hvilket af disse næringsstoffer indeholder mest energi per gram?",
    "option_1": "protein",
    "option_2": "kulhydrat",
    "option_3": "fedt",
    "option_4": "alkohol",
    "correct_answer": "fedt",
    "category": "mad og drikke",
    "category_2": "matematik, fysik og kemi",
    "createdAt": "2022-11-26T11:12:13.000Z",
    "updatedAt": "2022-11-26T10:12:13.000Z"
  },
  {
    "question_ID": 95,
    "question_text": "Hvor sidder deltamusklen (deltoideus)?",
    "option_1": "bagdelen",
    "option_2": "lænden",
    "option_3": "skinnebenet",
    "option_4": "skulderen",
    "correct_answer": "skulderen",
    "category": "krop og helbred",
    "category_2": "",
    "createdAt": "2022-11-26T11:17:45.000Z",
    "updatedAt": "2022-11-26T10:17:45.000Z"
  },
  {
    "question_ID": 96,
    "question_text": "Hvad skal mønsterdybden på et bildæk mindst være, før det er lovligt at køre med det i Danmark?",
    "option_1": "0,6 mm",
    "option_2": "1,6 mm",
    "option_3": "2,6 mm",
    "option_4": "3,6 mm",
    "correct_answer": "1,6 mm",
    "category": "teknologi og håndværk",
    "category_2": "politik og samfund",
    "createdAt": "2022-11-26T11:27:27.000Z",
    "updatedAt": "2022-11-26T10:27:27.000Z"
  },
  {
    "question_ID": 97,
    "question_text": "Hvad var den oprindelige forsanger i metalbandet Nightwish?",
    "option_1": "Floor Jansen",
    "option_2": "Anette Olzon",
    "option_3": "Tuomas Holopainen",
    "option_4": "Tarja Turunen",
    "correct_answer": "Tarja Turunen",
    "category": "musik og radio",
    "category_2": "",
    "createdAt": "2022-11-26T11:39:55.000Z",
    "updatedAt": "2022-11-26T10:39:55.000Z"
  },
  {
    "question_ID": 98,
    "question_text": "Hvilket afrikansk land har det største befolkningstal?",
    "option_1": "Nigeria",
    "option_2": "Sydafrika",
    "option_3": "DR Congo",
    "option_4": "Tanzania",
    "correct_answer": "Nigeria",
    "category": "geografi",
    "category_2": "",
    "createdAt": "2022-11-26T11:43:35.000Z",
    "updatedAt": "2022-11-26T10:43:35.000Z"
  },
  {
    "question_ID": 99,
    "question_text": "Fra hvilken serie stammer citatet: \"It's gonna be legen... wait for it... dary!\".",
    "option_1": "Friends",
    "option_2": "Big Bang Theory",
    "option_3": "How I Met Your Mother",
    "option_4": "Modern Family",
    "correct_answer": "How I Met Your Mother",
    "category": "skærm og scene",
    "category_2": "",
    "createdAt": "2022-11-26T12:01:13.000Z",
    "updatedAt": "2022-11-26T11:01:13.000Z"
  },
  {
    "question_ID": 100,
    "question_text": "Hvad er en ortopædkirurg specialiseret i?",
    "option_1": "mave og tarme",
    "option_2": "øre, næse og hals",
    "option_3": "lunger og hjerte",
    "option_4": "knogler og muskler",
    "correct_answer": "knogler og muskler",
    "category": "krop og helbred",
    "category_2": "",
    "createdAt": "2022-11-26T14:08:11.000Z",
    "updatedAt": "2022-11-26T13:08:11.000Z"
  },
  {
    "question_ID": 101,
    "question_text": "På hvilken ørkenplanet foregår det meste af handlingen i science fiction-romanen Dune?",
    "option_1": "Mars",
    "option_2": "Arrakis",
    "option_3": "Tatooine",
    "option_4": "Vulcan",
    "correct_answer": "Arrakis",
    "category": "litteratur og billedkunst",
    "category_2": "",
    "createdAt": "2022-11-26T14:14:15.000Z",
    "updatedAt": "2022-11-26T13:14:15.000Z"
  },
  {
    "question_ID": 102,
    "question_text": "I hvilken by finder man Michelangelos statue af David?",
    "option_1": "Firenze",
    "option_2": "Rom",
    "option_3": "Napoli",
    "option_4": "Bilbao",
    "correct_answer": "Firenze",
    "category": "litteratur og billedkunst",
    "category_2": "",
    "createdAt": "2022-11-26T14:19:30.000Z",
    "updatedAt": "2022-11-26T13:19:30.000Z"
  },
  {
    "question_ID": 103,
    "question_text": "Hvor ligger promillegrænsen for cyklister i Danmark?",
    "option_1": "0,2 promille",
    "option_2": "0,5 promille",
    "option_3": "1,0 promille",
    "option_4": "der er ingen fast grænse",
    "correct_answer": "der er ingen fast grænse",
    "category": "politik og samfund",
    "category_2": "",
    "createdAt": "2022-11-26T14:40:04.000Z",
    "updatedAt": "2022-11-26T13:40:04.000Z"
  },
  {
    "question_ID": 104,
    "question_text": "En A-dur-akkord består af tonerne A, C# og ...?",
    "option_1": "B",
    "option_2": "D",
    "option_3": "E",
    "option_4": "F",
    "correct_answer": "E",
    "category": "musik og radio",
    "category_2": "",
    "createdAt": "2022-11-26T14:45:28.000Z",
    "updatedAt": "2022-11-26T13:45:28.000Z"
  },
  {
    "question_ID": 105,
    "question_text": "Hvad står GPS for?",
    "option_1": "Global Path Search",
    "option_2": "Global Positioning System",
    "option_3": "Global Patrol Satellites ",
    "option_4": "Global Pathfinding Service",
    "correct_answer": "Global Positioning System",
    "category": "teknologi og håndværk",
    "category_2": "",
    "createdAt": "2022-11-26T14:54:31.000Z",
    "updatedAt": "2022-11-26T13:54:31.000Z"
  },
  {
    "question_ID": 106,
    "question_text": "Hvilken slags værktøj er en nedstryger?",
    "option_1": "en hammer",
    "option_2": "et bor",
    "option_3": "en skruetrækker",
    "option_4": "en sav",
    "correct_answer": "en sav",
    "category": "teknologi og håndværk",
    "category_2": "",
    "createdAt": "2022-11-26T14:57:33.000Z",
    "updatedAt": "2022-11-26T14:14:36.000Z"
  },
  {
    "question_ID": 107,
    "question_text": "Hvilket dyr hedder på norsk 'øyenstikker'?",
    "option_1": "guldsmed",
    "option_2": "snegl",
    "option_3": "myg",
    "option_4": "sommerfugl",
    "correct_answer": "guldsmed",
    "category": "sprog",
    "category_2": "",
    "createdAt": "2022-11-26T15:02:27.000Z",
    "updatedAt": "2022-11-26T14:03:17.000Z"
  },
  {
    "question_ID": 108,
    "question_text": "Hvad er man, hvis man er obsternasig?",
    "option_1": "ambitiøs",
    "option_2": "snobbet",
    "option_3": "stædig",
    "option_4": "fræk",
    "correct_answer": "stædig",
    "category": "sprog",
    "category_2": "",
    "createdAt": "2022-11-26T15:05:44.000Z",
    "updatedAt": "2022-11-26T14:05:44.000Z"
  },
  {
    "question_ID": 109,
    "question_text": "Kim Sjøgren er kendt for at spille hvilket instrument?",
    "option_1": "violin",
    "option_2": "klaver",
    "option_3": "saxofon",
    "option_4": "obo",
    "correct_answer": "violin",
    "category": "musik og radio",
    "category_2": "",
    "createdAt": "2022-11-26T15:08:58.000Z",
    "updatedAt": "2022-11-26T14:08:58.000Z"
  },
  {
    "question_ID": 110,
    "question_text": "Hvad er 'Gangnam', som omtales i det koreanske hit 'Gangnam Style'?",
    "option_1": "en fest",
    "option_2": "en hest",
    "option_3": "en risret",
    "option_4": "en bydel",
    "correct_answer": "en bydel",
    "category": "musik og radio",
    "category_2": "",
    "createdAt": "2022-11-26T15:13:42.000Z",
    "updatedAt": "2022-11-26T14:13:42.000Z"
  }
]